import { PasswordEntry } from "../components/PasswordEntry";

Welkom lieve sniftropoloog!

2020 is een uitdagend jaar voor iedereen geweest, en ik heb gemist om jullie te zien, in het bijzonder de alumniweekenden. Gelukkig hebben we er nog eentje mogen meemaken in 2020, maar ik kijk nu al uit naar de volgende! Om het gevoel van samenzijn een beetje te behouden in deze kerstdagen, bij dezen een digitaal alumniweekendspel! Werk goed samen in de juiste volgorde! Tip: zoek eerst uit wie welk nummer is. Succes!

Liefs,
Ruby

<PasswordEntry/>
